你裝咗iOS 14.0.1未？

如題

勁多bugs，不了

等14.1

你條link講緊14.2 beta

得一個bug, 就係冇bugs

Comments 講咗，好撚多

11 Pro Max裝咗14.0.1，AW裝緊7.0.1

準備上

屌
啲update出得快過windows

linux 呢咁

GPU bug未解決

有無IPHONE7用家升左?

但係用緊冇事

等隻錶到左局住up

唔係要等隻game update咩

唔升住 覺得14好順
iphone x

6s+為咗隻apple watch焗住升
本身以為死硬但發覺又咩事都無

點知

咩機無事

如何呀?

等白老鼠試bugs先
起碼年尾年頭先上

隻表都未到

上咗，暫時冇咩感覺。

屌，用iTunes將部ipad升14.0.1，一開始就出error code 4000，之後入dfu mode升就出3194，用第二部機/第二條線都唔撚得，成部ipad係dfu mode出唔到去，屌那星apple

Shift+update 手動揀個 ipsw file

試過喇， down落嚟都試過，一樣唔得

唔好用雞線升

我用咗原廠線，都係咁

dfu mode要用Tinyumbrella踢返出去

下次唔好咁屎忽痕用iTunes 升
呢排成日出問題

你試吓restart 電腦、iPad，再試吓

一個月後隻錶到左話你知

好彩未將部iphone update，唔係嘅話電話都無得用...

升級用番OTA

呢隻咩 game

Need for speed No Limit

竟然穩定過用電腦升？

會唔會係Mac 同win itunes 嘅分別多啲？

已經唔記得由邊個version開始，用OTA update，基本上都遇到鑊氣

咩game??

同問， 會唔會上咗14 電仲快用完，加速換機

windows itunes升要有變磚既覺悟

XS Max表示被Tim cook quit左

你係咪裝咗啲 Beta profile

有無fix clock widget bug?

on9

有無ching 裝左14.0.1旋轉畫面會彈埋個搜尋出黎

好食電 iPhone 11

有玩？

玩到ch.5之後就放棄左
隻game岀左4年都唔整open world 比賽條路又短到閪咁 1分鐘都冇跑完

部IPad Pro 升緊果時
個蘋果load到25%就熄機重開
連續幾次 好彩最後開得返
真係嚇餐死

屌4000

咁即係應該用乜update

Wifi 都係間歇性load空氣

呢排唔係，調返轉

屌攪到要成部iPad restore先攪得掂，辣殺apple

呢幾年都係OTA，除左玩beta先要用下itunes

有冇做定backup先升？

有做，iCloud同pc都有，係restore完要過啲資料返部機就耐啲

小心甩尾呀

Open World咪課Most wanted囉
No limit係卡game嚟㗎咋

Ip6s 升左
感覺開apps反應快左
scrolling順左d
電就冇乜分別
一樣倒水

倒水電又瘋狂彈app wor
幾大都升搏佢有改善返

一樣十仔 真心慳電咗返工打成咗兩個鐘機到收工都個有64%

“Batman has no limit”

我之前13.7都彈 所以接受到

我電池得番78% 都係倒水

XR 升完打字轉language 無再lag

IPhone 7 升左，暫時無咩問題